[誠實豆沙包]豬肉城：送中條例 中央 已經好大讓步

知道呃唔到人 而家開哂底牌
條撚樣一叫佢歸邊就歸哂邊

屌佢老母
邊個會合法唔敢講
然後話唯一解決方法係直上大會

最公道係申請法院處理又唔講

聽到嚇一跳
直接開口講中央俾壓力要過條例都得
咁都唔叫唔係政治任務？
痴線

今次真係要777落台
屌佢老母講大話

女人特別多大話你而家至知?

唔好等

連九條都唔係排除

即時通過

所以《逃犯條例修訂》係支那中央違返中英聯合聲明, 違反基本法, 干預特區既證據嚟！

推
唔明點解討論度咁低
呢下鬼拍後尾枕已經明顯證明送中條例係大陸主導嘅政治任務
乜嘢為台灣殺人案討公道根本係廢話